「Loooool」「lmfaoooooo」中文點講？

Lol:笑出嚟
Lmfao:笑到我甩屎忽

撈

仆你個街最後嗰個

留名

Pish